聽日陪阿媽睇醫生

宜家真係好擔心
佢話乳房有塊野 已經半年
之後已經即刻上網check下
越睇越驚就直接唔睇算
好驚知道到個結果
宜家po埋就直接訓教算 想快啲到聽日
有冇巴拍經歷過呢種事
想借鑒一下

祝福你

無事既巴打

擔心都無用啦
你休息多d
聽日精神d 陪佢去
你都唔鎮定d點得啊

加油巴打，一定會無事

醫學昌明！唔使擔心！無事

岩岩食完野去左診所先知道佢嗰到只得子宮頸檢查服務
但係上佢網站list矖明明有得check 但係去到先話冇
點解可以咁樣

家x會 咁大間野都搞到咁 點解仲營運到落去
都係快快手手睇私家好過 不過真係好貴

支持住

祝福樓主媽媽